Pràctiques de la tardor de 2019 de l'assignatura Paral·lelisme (PAR) del Grau en Enginyeria Informàtica (GEI) de la Facultat de Informàtica de Barcelona (FIB) de la Universitat Politècnica de Catalunya (UPC).
